岩岩嗌m記外賣

佢老母成個郵差袋拎比我

咩公司

m記

郵差袋裝住個盒 盒入面裝野食